香港01: 至少30人會被控顛覆國家政權明上庭

民主派初選涉違國安法 消息：至少30人會被控顛覆國家政權明上庭

【香港01】上月55名與去年「35+民主派初選」計劃有關的人士被捕，被指違反國安法第22條「顛覆國家政權罪」，原定下次報到日子為4月8日，被警方國安處通知提前今（28日）下午2時到警署報到。《香港01》收到消息指，55人當中至少一半、超過30人今日報到後會被落案控告「顛覆國家政權罪」，明日上庭。

#20210228新聞 #港區國安法

推推

never forget never forgive

應該除左傳統泛民 其他全告

我都覺

終於作好故事

劉凱文個幾個無事既

可以咁講
呢家支共都同美國反面
直接清算啦

推

戴妖真係狗頭軍師，整個局出黎集中晒d人，人地搵都唔駛搵

關尚義有美藉唔知會唔會咬埋

清算一直冇停過
連登仔唔好再玩膠啦

咁又真係諗玩過on9初選佢都會入

顛覆國家

blame the victim?

抵死啦選舉撚
諗住和平袋袋平安？
和理非都走唔甩呀你依家

預備定最後大部分罪名不成立
跟住就會有人話國安法都唔係好恐怖～

30人, 應該包埋部分傳統泛民

桂敏海夠有瑞典籍 中共咪又係當你冇到
同埋唔好唔記得依家美國係邊個揸旗

成個大陸咁

國安法中共玩哂, 一定成立
部分人會送中受刑

依家美國俾支共收篇咗，驚閪咩佢哋

有拜省長都反面？

點會唔成立，唔成立就會有損黨安法威權

冇錯 要指定法官審已經預設左立場

選舉撚幾時選埋人大

初選點顛覆國家？

唔怪制度唔怪港共
怪呢班人？？？？

一定拉晒 政治清算黎

黨安法是黨說了算，法官同法庭係做樣
入唔入罪都唔係官決定

拜登：繼續關注

選舉撚話要35+癱瘓立會
吹撚到選個支持五大既凸手出黎

35+唔撚戇鳩？
一個國安法收哂佢地皮啦

軍師唔係沉xx咩？

唔拉曬 點嚇到啲人唔夠膽再出
加上捉完佢哋 中共可以對外講大台俾人捉曬會覺得香港好安全

啱呀
呢個就係連登左膠登粉心聲
佢地根本就係想維持現況去奶共

我都覺
點都有幾個中

關我地撚事咩？
依家吳孟達死左仲大件事啦

最緊要係美國無心理香港事務
如果真係有會 國務院會嚇一嚇港府

原告冇罪等你有D 希望

上訴會判終身

有人性麻煩一陣上Twitter 㩒個rt制

手腳

又浪費咗一個account

郭榮鏗個d有機中
個陣內會搞到咁大

Big cloud 個d單純湊人頭

睇番邊個無簽就實無事
係咁易數到劉凱文 李國麟 袁偉傑 岑子杰 長毛 民主黨6個
阿布泰 李芝融 安德里 毛孟靜 呢15個應該安全

benny中硬 另外組織個5個唔知
公民黨剩係用黨名義簽 唔知

有機呢15個+ 公民黨+ 組織5個無事

中共就等牙祖上台先搞你哋 知咩事啦

郭無初選

Pish

痴撚線

全世界你知我知單眼佬都知
係班撐登力 扮唔知咋嘛

Push

為香港既英雄 受盡折磨

撐登力唔該講兩句啦

反正班愛登力同獒已經達成咗佢哋嘅目標 理撚得你哋班香港人

Chi sin

不如集中火力叫拜登救我地？

#savehk #bidenno1

有無諗過初選都拉得
其實總辭都拉得
支共要殺頭無人走得甩

尋日5:0話差佬剩係叫佢聽日做錄影
己證明佢係安全人士之一

郭榮鏗無份選

push

連登仔：達哥互屌先 ＹＥＡＨ

班愛登力同獒擺到明好驚中共滅亡
中共滅亡咗
冇奶共油水
就慘過去死

佢地要中共油水重要過自己父母

錯，係合作緊，自從拜登上左台就一帆風順

蟲泰今日唔知又會講咩笑鳩被捕人
基本上全部都會告晒 生豬肉仲要簡人黎屈？

仲邊先講
而家牙joe 坐正分餅仔比下面班細
民主黨就係呢批「Hong Kong activist 」上線
泊好碼頭仲邊洗再理我地

香港法庭 法官

戇尻，明明初選係連登狗嘅idea一早話初選係戇撚尻，聽連登仔講嘅人仲戇尻

左鳩：死者為大 達狗伴我成長 不過30人被控顛覆國家政權 我就wfc lu 總之cctoy冇人性 冷血！

唔好再迫我
再迫我就組織50萬黃絲，一齊到政總前面自焚！
問你怕未！

拜狗會唔會制裁？

我都有個舊同事仲喺Facebook Po咩攪初選所以攪到港共明正言順取消立法會

完全唔明佢地咩構造

永續中共佢哋先有錢收同光環拎

都係最後生嗰班，鄒家成嗰啲

2014
唔好得罪共產黨
共產黨唔比真普選你

結果你激嬲又好唔激嬲又好，一樣一碌棍打落去

會啊 仲忙緊制裁侵侵

呢度咁熱鬧

依家有思想, 有意圖都唔得ga la
唔係睇你做左D乜

Sad....
其實可以做既野已經微不足道

哈呀

反制裁
This is cultural difference, we need to embrace

佢上台以黎
一個新制裁都冇

同唔好激嬲共產黨一撚樣熱狗根本就港奸黎

莫需有
有共產黨就有荒謬嘅存在

黃世柒老師：你唔支持35+一定係收左共產黨錢既五毛人血鬼

到家下咁你都可以批鬥

35+有咩咁on9
初選都錯

你馬後炮就慳d啦

難啦
個局勢唔由得拜登做兩頭蛇
又係行番侵侵果套

下個咪到你囉仲on99係到笑 唔係選舉撚嘅你為香港做過咩呀 入集中營嗰時慢慢諗啦

點解我會冇份㗎

屌

最後入唔入都唔係最緊要，而家講緊無保釋，比你終審打甩都要照坐返三五七年，效果一樣

黃洋達係節目都講左, 呢班人參加初選被控犯國安法, 係求仁得仁.
(佢話佢唔係支持國安法, 但班友明知國安法都要參加初選, 就應該預左要受罰.)

仲要指定法官 根本冇法官夠膽反抗 一批保釋/無罪就俾紅媒狂攻擊

鄒家成仲要係咁幫 save12

初選犯咩國安法
馬後炮講咩都得

香港人有撚民智咩講真

唔好激嬲中共啲friend嚟

家成又係做鬼做到坐

笑撚左 用結果論屌9人

冇得投鄺神了⋯⋯⋯

沈旭暉: 計劃成功

cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

班愛登力仲繼續擁護共產黨

其實就算冇國安法
現實選到35+都唔會work
有分組點票守住 最多只係ban 財政預算案玩癱瘓政府

但問題係販民個班本身投票記錄都好不堪

Dllm

熱狗以前就係屌飯民成日話"唔好激嬲中共"

結果熱狗而家主張"唔好激嬲中共"

民主動力+簽左抗爭書會還押

冇馬後砲
由頭到尾都屌緊

你過到人大 過到基本法再講啦

李運騰個下我覺得係做大龍鳳
比終院名正言順判
咁出左咩事都明哲保身話 「嗱 我跟終院架咋」

沈大師教授呢？
連名單都冇上

我仲以為我眼殘

伍健偉個名呢

明知上街遊行爭取民主自由喺香港係犯法就預咗要受罰 依條柒頭只係喺到為佢投共搵藉口幫狗共洗白

鍾劍華個啲可能無事 但戴妖同區諾軒中硬

到時集中營一齊傾下

以抗爭角度
而家35+某程度上係有效果, 加快攬炒

可惜好多人可能會因此坐成世監

條撚樣乜都唔做咪唔駛俾支共搞囉

雙鍾應該無事 之前係香港民研身份協助調查

佢肯俾肥佬黎出黎已經扭到好盡 都預左實會俾終院reject

佢哋不嬲自相矛盾㗎啦

咁要小心啲
中共應該都係想我地自己分化批鬥
都係個句,不分化,不割席

原來俾人屈莫須有，反而有錯

咪話似做大龍鳳
李運騰放保釋等律政司搞上終院
咁終院鹿道立再定義曬所有灰色位置
等肥佬黎律師冇法律位可以打

結果論講 教育界搞唔成初選又贏

D 熱狗淨係得陳雲根會岩既jie

又一隻

大家block 咗未

都好啦 起碼有幾日自由

咪撚再理熱城班賤種啦
愈有人留意佢哋就愈興奮

我偏要屌
就係到宜家咁 選舉撚更僅得屌

班撚樣想玩選舉早講啦 駛撚咁多人入去坐

咁撚容易35+推翻土共，當初就唔使上街發夢啦

係港共dq 曬先做到個效果出黎

同國企公司爭生意影響國家財政有咩後果？

支那想佢地剝奪政治權利終身
宣誓、坐監都可以即時DQ
仲有就係官司 搞到破產 (破產期間無得選)

而家屌victims有意思咩？
邊個估到國安大法話嚟就嚟

熱共班精神病人真係帶嚟好多歡樂

個7日根本係軟禁黎

信選舉仲衰撚過五毛

本身攬炒就係想逼港共出招

係

同爛仔流氓玩「法律」本身已經係錯事黎

沈大師教授老母係咩人
有背景有人照緊係唔同D
不過條友自己都淆走撚咗去台灣

可以訓屋企張床同食屋企飯爭好遠啦

日日都係青山open day

Dq 下次選 上次dq唔信納你真誠所以再dq loop
佢哋嘅呢樣早就冇咗啦
而家係再進一步要佢哋做階下囚咁就冇人敢再行出嚟搞屎棍

DQ破產已經係小事啦，而家係未選就拉你意圖顛覆坐返三五七年先

又係告d唔告d玩分化先

食屎政府
樓下又有班藍絲狗叫反中亂港

含家產藍絲狗

換轉係侵侵一定幾日後做野

但當初就係街頭抗爭逐漸冇得玩先重心慢慢轉去35+
你唔講話612就應該出cocktail 出磚出更高武力？

哈哈哈

呢個陷家剷一早話鑊鑊都係神棍嚟㗎啦
係啲傻閪港豬先信佢
而家佢班政棍真係抵撚死由其民主黨

國安法最少坐10年, 最高判終身

發夢冇咁早，而家支共係要「立威」，話畀所有人知我先係庄我玩晒，起碼都判一半以上「立威」

告哂又點
美國根本唔會做野
扮民主既獨裁

港共揀正1月6國會認證個日大搜捕
肥蓬十日唔洗即刻出制裁

Fuck

佢地有D係孭其他罪，個官玩野唔同期執行係唔止10年。

幫推

國際戰線話我地唔支持拜登冇資格叫佢做嘢

咁你又諗下街頭抗爭個原因，係因為有太多手足對過往啲議會戰線/又傾又砌已經死心

共匪好多網軍入黎扮最激果d講膠野
無視佢地

都係，都已經未審先坐。

下
家下勇武同選舉都坐曬啦

仁佢老母咩熱狗傻閪

沈大師晨早射左個波畀戴軍師啦

邊個話推翻土共
發夢又推到？

偏你老母咩傻鳩

唔使覆佢
Block9佢算

唉

係衰鳩過大陸

一係全告
一係調返轉
目標不嬲係搞泛民

好唏噓

35+班撚屌唔係聲稱可以推翻土共？即係為份糧？

有簽攬炒同意書的應該走唔甩

根本就係非我族類

三等公民

嘩 咁多泛民俾人告

唔知d 熱狗 白兵有咩高見
又唔會唔話 泛民賣港 俾共黨收買左
係35+係廢

真

另外 熱狗白兵 解釋下點解 蟲泰到依家都收緊十皮野人工
食緊人血

High 大左？
仲公民 ？韭菜黎咋

真中共根正苗紅 > 香港奶共高層 > 差佬 > 普通奶共大陸人 > 藍絲 > 真香港人

真中共根正苗紅 係唔係Top teir 我都好存疑
你睇老鼠成而家被八面圍攻個狀態

習派先係

咁共產黨入面都再分架嘛
江派 團派 習派已經3種
但外人黎睇都係共狗

整個選舉出嚟，贏咗你就顛覆政權，仲要有無可能未知，咁不如咪撚搞啦

其實無所謂團派
團派咪又係江派係後面扯線
悶聲發大財ge 宗旨無變

佢睇你唔順眼 做乜都係顛覆政權嫁啦

35+原意亦都唔係諗住玩返過往議會路線
而係癱瘓議會以至正苦運作
只係飯民特別係民主黨太舉旗不定或者話太軟弱先迫出抗爭派搞立場聲明書份嘢
不過而家講咩都嘥氣

push
幫手retweet咩都好

你瞓緊教呀

不嬲都話議會戰線最盡都係影響特首選擇
一直無人講過動搖到中國
你發夢呀

只要覺得你損害我利益就係

咁都得
紅官又搶分

咪同侵侵一鳩樣

屌你老母就咁影響特首，啲手足使撚上街畀狗打畀狗姦坐冤獄？

為個議席你班賤種就早響啦

初選算係一種掙扎
唔知參選人有冇諗過會比人告顛覆國家政權
但呢一刻，其實大家都係一個共同體

與其話癱瘓議會，不如話其實只係爭取談判籌碼。事實上無論議會定喺街頭做乜，都唔會俾香港獨立。支那戇99唔識玩，衰啲講其實就算放手俾飯民35+成功，支那只要一次過cut9啲香港人賺到支那錢嘅方法，加埋飯民嘅0管治實力，根本做一屆就會投降

要中央人民政府任命

你老母臭閪問我係咪發夢，你冚家入新屋嶺畀黑警姦殺死啦

你覺得喺香港出街掉吓磚放吓火可以推翻中共？

你地覺得靠議會就搞掂土共就早響啦

上面咪有人講咗無諗過推翻中共囉，你喺香港搞咩都唔會影響到羅湖橋嘅另一邊㗎啦，你就算拆咗條橋，支共一樣無影響㗎

嘩，原來光復香港時代革命唔係想踢走班土共，咁你目標係想點撚樣？

繼續吹，人地都講到明係文化差異，你等入集中營啦

你講清楚係想光復香港定光復埋羅湖橋以北先啦

真，明知人地有最高釋法權，仲有權修改所有法例。
即係你打online game,搞個投票話要選公會成員對抗GM.
你都戇尻尻，人地有得寫code修改遊戲，你喺隻game入面搞對抗
你一係轉game，一係就現實生活捉gm出黎打柒佢

踢走羅湖橋以南土共唔算光復？

國際會有咩表示呢
定係繼續關注

Update Twitter :

終於到香港人被告顛覆國家了

泛民：

叫泛民食撚屎啦, 叫埋連登班左膠食屎
講乜撚野咩 "唔通咩都唔做""唔試過又點知喎"
根本信連登班黑氣石一成都死

拜登: 文化差異啫, 冇對與錯

英文傳媒：

本地/記者：

被補人士：

外語：

與其問初選點顛覆國家政權
不如問點解唔可以顛覆
政權有問題，人民自然有權推翻佢
當年共產黨都係咁推走國民黨啦

但係肥蓬起碼四年後先有機會

Noted.

連駁人既勇氣都冇？
黃絲係咪笑話黎
難怪鞏固唔到自己論述一味滅聲

我屌，輸撚哂，咁樣既香港同一國一制有乜分別